import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as TooltipStories from './pds-tooltip.stories';

<Meta of={TooltipStories} />

# Tooltip

El componente Tooltip proporciona información adicional o contextual cuando un usuario pasa el ratón sobre un elemento específico. Es una herramienta útil para mostrar descripciones, aclaraciones o detalles sobre elementos de la interfaz.

<Canvas of={TooltipStories.Tooltip} />
<ArgTypes of={TooltipStories}/>
{/* <Controls /> */}

## Feedback

**Recuerda que el design system es de todos y eres parte de la solución,** si identificas una oportunidad de mejora o 
un componente que no está en la librería siéntete 
libre de proponerlo.

También puedes darnos tu feedback a tráves de nuestro formulario. En Pragma reflexionamos para avanzar. 

<a href="https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdzqrvaRHN4K-EZTor4GsLM7k-_GZTlVLkUPmHx0sVd7uMaOA/viewform" target="_blank">Enviar feedback</a>


Si necesitas ayuda o tienes preguntas puedes escribirnos a **design.system@pragma.com.co**
